吳傲雪 Sonia Ng aka 中大有村架純 aka 香港女兒 叫大家課金比佢

手足 G持

Btw, 有無人知佢結婚結成點？

就算Sonia炒車，我都踩衡油貼撚住前面部車

面皮夠厚既囡囡就係好尾機

errrr...

請尊重手足！謝謝

你今日課咗未呀？

呢隻手畜

捐錢比NGO

大家當比人情啦

Paid

留名起5毛

佢憑自己本事課金

有咩問題

咁佢起碼都自己講明乞錢啊
好過班入錢入錢入錢連乞錢都要講到自己為公義為左拯救世界

其實你損俾香港紅十字會都係咁

真唔真？
真既真係要課金俾佢
俾黑警姦
課少少金俾佢都好應份

不如搵下工啦

痴撚線
做場戲 消費一世

去黃店見工應該會請

真，Facebook search Sonia Ng，public post黎

多謝支持手足

pin 呢個啦

捐唔捐錢比佢, 係捐嗰個人嘅意願同選擇
但好人好姐ㄧ個大學生, 成日開post問「手足」攞錢, 係完全無工作能力定點?

New post

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」